波台手足夜晚冇波睇做咩好？

入來做任務啦

廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

【詳細報導】
廣告界手足報料，TVB今年1-2月廣告客戶數目比上年同期下跌55.3%！

大家嘅努力係冇白費嘅！TVB廣告客戶個個雞飛狗走🐔，淨返柒味濃中資廣告令TVB充滿亞視味，儼如國貨公司！🇨🇳

想TVB快啲執笠☠️❓
1️⃣ 多啲人洗版
依家hardcore洗版戰士大概得800人😭，想像下每幾千人洗版嘅情景

2⃣留言tag 朋友like 我哋page！😢
「香港黑警」惡搞專頁上到39萬fans，如果「抵制TVB戰線」有呢個fans數目，TVB仲會有客戶嘅🤪？就算中資都唔會夠膽得罪30萬市民啦？🤗

3️⃣ Comment, Like, Share呢個post

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

含撚啦你 喺cctai就波台狗咁叫 喺度就死狗咁波台手足

睇我個名都知係波台狗之一啦

去維園睇住先

睇達哥直播Fifa